有冇人個公司Whatsapp群 腦細講句野都百幾人沖出泥又👍又👏🏻

好撚橙 夜媽媽比老屎忽打泥問我做咩唔讚好

無，腦細講嘢大家睇完就算，無人回應

whatsapp都要儲like on99

有。成班都係擦鞋狗

👍🏻👏🏻

刷鞋狗

快啲回👍你老母

great!

同事？

根本“腦細”思想過時，屌佢老母閪。
希望佢仆街死

師兄 你間公司做邊行